原來用tg 食女真係好輕鬆

對住同一條女用唔同ac

我都試過，最後俾佢發現左

你有tg?

負評嗰啲人係咪食唔到

做咩

咁食唔食到

樓主tg @imissmyexsomuch

好味

屌

阻人扑嘢燒春袋

勁

唔係del左咩mk子

你食到？

唔識裝返？

你食唔到？

想同你做愛

勁la

你冇tg ?